Topshop夾單一問 over£100免運費

睇下有冇人有興趣夾單
Over £100免運費
我買400hkd嘢 唔想俾多100hkd運費
冇嘅話都冇計 硬食
Tg: Laurelmaltese